# drf_homeworks
Проект представляет из себя бэкенд-часть LMS-системы, 
в которой каждый желающий может размещать свои полезные материалы или курсы. 

Модели проекта:

- Модель Курс
- Модель Урок
- Модель Платеж
- Модель Подписка

Эндпоинты:

1 http://127.0.0.1:8000/lesson/create/ - создание урока

2 http://127.0.0.1:8000/lesson/update/ - обновление урока

3 http://127.0.0.1:8000/lesson/delete/ - удаление урока

4 http://127.0.0.1:8000/lesson/ - просмотр списка уроков

5 http://127.0.0.1:8000/lesson// - просмотр детальной информации об уроке

6 http://127.0.0.1:8000/payment/ - просмотр списка платежей

7 http://127.0.0.1:8000/lesson/payment// - получить ссылку на оплату урока

8 http://127.0.0.1:8000/course/payment// - получить ссылку на оплату курса

9 http://127.0.0.1:8000/course//subscribe/ - подписка на обновления материалов курса

10 http://127.0.0.1:8000/course//unsubscribe/ - отписка от обновлений курса

11 http://127.0.0.1:8000/course/ - создание курса (post), список курсов(get)

12 http://127.0.0.1:8000/course// - изменение курса (put, patch), удаление курса (delete)

13 http://127.0.0.1:8000/users/token/ - авторизация в системе

14 http://127.0.0.1:8000/users/register/ - регистрация в системе


Инструкции по запуску:


Создать .env файл
<br>
Открыть главную страницу http://127.0.0.1:8000/ в браузере

Технологии, используемые в проекте:


- DRF

- Docker

- Postgres

